一過新年，個天又好差

啱啱坐118
由銅鑼灣避風塘望去灣仔果面白濛濛一片，西環都睇唔到
但望去東區，觀塘將軍澳都清晰
係咪大陸開始開工？

大陸工廠開工嘛